仲有冇人玩怪物彈珠

小弟新手上路
想問下有冇group可以一齊打下副本
交流下咁

呢隻唔係單打game黎嫁咩

見個FD玩都係兩部機自己同自己連

日版定台版

每日拎石中

怪彈垃圾， 根本係畀課長玩曬， 你要抽到好嘅角色先至玩得到好!

怪彈,不了

玩其實唔難, 但抽野真心伏 得課長玩得起

去課金, 佢整一個啱自己心水嘅數據!

打機唔係要開開心心咁玩㗎咩， 自己嘅努力去攞番一啲嘅! 咁先好玩

得啲on9先會玩怪彈